
                      Saw II, mejor actuado que su predecesor, que no dice mucho, es tan gratuito, sádicamente violento, y con tan poco fin, que finalmente cae muerto al otro lado de lo obsceno.
        
            